你係.....Suzuki????

呢排做咩見到咁多Suzuki Hustler 係街，有咩咁吸引？得658cc係咩玩法？

仲要成日頂住快線

SUZUKI世界第一

我好鐘意想買架當腳車唔好霸住右線咪得又平又實用睇落 (比起jimny底玩好多啦)

有棍波一定買

Jimny

真係有就唔買lu
有棍波一定買係連個同mobile01
果邊口頭先

等四門

係囉 好阻住

Ching 你中意佢佢個外型？顏色？

日本有
不過只限NA版 冇turbo 自己諗

x2

架野原來得650cc
最快行到幾多？

慳油+平+外型

$16萬 都明嘅
但得650cc真係唔想買

外型得意掛反正有啲人都習慣揸70唔洗快

K car上限嘛
你想要大cc D咪買Xbee

其實K car 好啱香港地方

但係香港人1係就太有錢跟本睇唔上眼

1係就有燥狂症, 綠燈起步慢左 0.001秒都 bu 柒你

係Kcar 牌費保險無著數，同貪大件，要買買7座

燈位前真係好多燥狂

啱條撚
又高又輕到仆街 行青馬幾開心
十幾萬買架K car 點解唔買雀屎 Note Mazda2?

我估佢連K car連司機得4座都唔知就話啱香港

其實又唔係真係咁多人需要7人車，但個個都都諗住「不時之需」

但係K car真係上斜都冇乜力
尤其NA偈+CVT嗰啲
試下就知並唔係真係啱香港

加上好多都又輕又窄又高
行跨海橋好撚癲

腳車買every好過啦